岩岩入商場唱歌 冇帶口罩既人全部同我入黎！！！

煩都要講多次嫁啦

大家唔好以為入商場 和平唱歌就好撚安全

今時今日最低限度都帶番個口罩保護自己好冇啊

唔好比藍絲媒體記者 影到你地靚仔靚女大頭好冇啊！！

麻煩大家手足幫我推到上去比全世界見到

記得帶個口罩旁身啊！！！！！

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

今日太古城起碼超過一半冇戴

藍絲要影你好易架咋 保護好自己啦唔該

推14

係啊 始創都係 好多手足全裸啊

推15

推16

推17

身邊啲fd成日都話唔怕

推18

唔番大陸就問題不大既

手足試下幫帶多個罩比自己朋友啦
盡做

好難講啊 隨時唔小心比識既人督灰

推19

推20

唔驚既人，唔戴口罩可以當係做坦，保護驚被起底既手足。

推

推21

唔想你地比藍屍黑記 影到大頭啊

推22

I don't wear any mask while I am singing

戴左保護自己保護人，就算佢地要起都唔可以咁容易

我理解手足你理念
但今時今日好多人督灰

以我為例，我真係唔驚

係啊 最好全民V殺面罩
但起碼都口罩啦

大膽真好

推。

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

一早就畀人影左

推23

有好多人份工唔怕比人炒，或者唔會因為立場而被人炒，又唔驚被人起底，咁唔戴都無所謂。

年輕是原罪
乖戴返口罩
閑日去撚狗就街坊裝
唔洗下下黑衫

推 呢家仲係無啲安全意識

咁樣不如番屋企瞓，唔駛出黎抗爭，有的成本必須要付出

要好好提醒下手足

做正確的事要蒙面 好似做賊咁
未驚過 未戴過口罩

帶多頂帽同眼鏡就perfec池

手足真係要小心
比支共點左相會被自被架

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

洗唔洗咁驚？唱歌犯法咩？平時遊行戴口罩就話幫勇武手足姐，依家無人犯法，驚乜嘢

Push

基本野

推推推推推推推推推推推推

個人選擇，我自己遊行集會先戴，其他時間唔戴。

我都唔驚
我份工唔會因為立場比人炒
我又唔係衝衝子
做得最盡都係去有不反嘅遊行同周街貼文宣

巴打唔好再自推連續5次
去睇連仔講咩，會浪費時間

我無做啲乜 點解要帶口罩？

咪就係

路過想講
今日係商場見到掛左支光復香港旗係個欄度，覺得個違和感好強 想影低
但你地又企晒係支旗後面，又著晒校服咁
就屌9我唔好影相
不如你哋試吓唔好着校服，同埋企開支旗少少？
無著黑衫黑褲姐 唔洗咁惡既

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

人面識別系統
特別係sell hk 商場

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
目標是守護呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

cap 帽
口罩

查到有口罩又要俾人拉 冇又要俾藍絲搞
做人真係難

我啲on9淺黃同事成日話無犯法帶咩口罩

以後每次集會/遊行
自問和理非好驚比人拉既你
唔使剩係個ig到嗌好嬲又唔知可以做咩喇

你可以邀請至少一個未一齊出過去既朋友/中立去示威區
食飯 行街 做facial
做運動 唱K
影寫真 一切你諗到既日常活動 搬去示威區到既日常活動

可以一齊儲經驗
仲可以帶多d人出黎添

快d dm男神bb講好驚比d咸濕popo搞
叫佢保護你啦

法國啲人包得越來越少

有好多人都係原本行緊街 突然聽到有人唱先join㗎身邊應該冇口罩可以遮樣

推 要保護自己呀

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

記得上次我都係冇戴
有個人畀左個我，多謝你呀手足

屯門就係有休班狗影人大頭加拎武器打人挑釁人

啲學生玩人鏈都知要戴口罩喎

次次派口罩都比人reject
話係街坊無野要驚

日日都係咁，d cctv咁多，人又咁多，一定有好多對家。影曬直送番大陸都得，好心咪貪唱k開心出賣自己

真係要保護自己 唔好比人影大頭

好難講呀
你夜晚有冇留意有冇比人跟？
車有冇揀大路make sure冇車跟？
巴有冇睇有冇人跟住睇住你落車？

小心為上呀ching

載罩，是因為對白色恐怖的恐懼
除罩，是表明自己的無懼

推喔大佬 保護好自己 人人有責

無戴口罩
就執塊紙皮寫訴求/文宣遮面
宣傳吓 等藍屍又影吓
一舉兩得

影相咪打七佢囉

Agger

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

真係做野又戴罩 唔做野又戴罩
咁咪容易被target囉
真係做野記得包晒全個頭得返隻眼

次次都有戴

真 行行街突然發現有演唱會咪加入 邊度突然間嚟個口罩

好似民記話齋 戴口罩更加係一種象徵意義
代表你支持呢場運動 支持義士

呢個真今日太古城就係咁啱去到附近聽到先join唔會無啦啦有罩

手足每人帶多兩三個派畀身邊嘅人

咪叫你戴個口罩旁身囉屌唔通以後行過有獅鳥你又無口罩啊？

612 721 811 831 新屋嶺

今日被撕鳥既值得鼓勵
要比班藍屍知道影大頭要付出代價
成日以為後生仔好蝦

真係要保護自己
你雖然無犯法姐
但俾藍絲起到底就麻撚煩

而家科技先進，有AI可以對比人樣，你唱歌比人影左相，他日發夢比人拎到黎做對比就大撚鑊

我老細係美帝國人，督唔死我